香港以前既歌手真係有實力先做到

城城年紀都咁大啦,又跳又唱都保持到水準

依家新一代既所謂歌手,咪話跳舞,企定定都唔夠氣
又走音又扯蝦

真係冇對比就冇傷害

以前歌手靚仔靚女係bonus
唱功係好基本嘅嘢

其實以前都好多偶像派,不過唱歌都唔太差